係時候要玩化整為零 消耗港共

首先，港共已經見識過200萬＋1人嘅晒馬活動，所以港共首要必定以打擊瓦解我地為主，而大規模嘅野餐活動正正就最容易俾港共出手打擊，因為人群聚集，目標清晰，港共唔駛花時間搵目標進行打擊活動。

相反，打游擊，唔需要好多人，而且神經刀防不勝防，港共要對付我地要花好多資源同錢，長始下去對手會頂唔順。另一好處係冇目標，港共要搵個目標出黎都有困難，仲點打？

打大佬前，先要斬曬對手D手手腳腳馬仔，咁對方先唔可以集全力去對我地，所以目標要鎖定做淫賤聯同親支團體。

唔係想串你 不過你同土共+港共講資源同金錢?

我地嘅優勢，係無限時間同極平成本。港共做野都要錢要時間，整多幾轉對家會頂唔順。唔好唔記得，維尼批出舊錢係我地而家表面見到港共舊錢嘅好幾倍。結合目前支那財困嘅情況，我地係有勝算。